有幾句野想同和理非既人講

可能你地唔贊同衝擊立法會既行為 你地深信一個和平理性既行動係可以達到你地既目標 唔緊要 你地有你地既理念 大家作為同一陣線既隊友 一定會支持你地 但係希望你地唔好指責佢地 其實琴日所有人都好驚 成班後生仔都好清楚後果 但係佢地最後都決定咁做 你可以話佢地諗得唔夠遠 睇輕之後既後果 但係佢地都係為大家好 想用另一種方法幫香港人 雖然後生仔滿腔熱血 但係內心都好驚 好需要大家既支持 如果你地繼續指責佢地既話 佢地會慢慢失去動力 最後失去一個又一個既同伴 如果你企係同一陣線既話 希望你地下一次可以幫手諗下有咩方法幫到佢地 又或者諗一啲方法去緩和後果
香港人要團結 要加油 我愛你地 香港人

香港人加油

依條路抗爭既路唔易行 好漫長 需要大家團結一致